我細佬呢排發神經買左個紅酒杯返屋企飲水

佢係咪痴左線
飲汽水就話啫

你細佬有taste啫

掂一掂又話驚整爛

你細佬都有taste過你 紅酒杯飲水先係世界級享受 你細佬將來一定大好前途

依加飯桌日日棟個咁嘅杯係到

今晚我就收埋佢隻杯，睇下佢係咪唔用紅酒杯唔飲水

一陣搞到佢唔飲水點算

借我隻hello kitty杯比佢飲

係咪要迫死你細佬
一彈佢睇唔關去強姦人然後自殺 你良心過得去咩😭

仆街！比番隻杯我！

細個唔教等幾時教

買隻飛機杯自high 都關你事
Bitch mind your own business

做品水師

好做唔做走去做神棍

你自己都係用hello pussy 杯仲笑9人

你細佬呢D中產生活你識條鐵咩

舊

紅酒杯又唔裝得熱水，驚佢日日飲凍水腎都虧

我之前同佢一樣 打爛咗兩次之後換返正常杯

打飛機做咩唔叫我幫佢

我諗住今晚扮同佢乾杯，然後勁大力撞爆佢

係嫁咩 我成日裝滾水飲

有冇興趣幫埋我

人地興趣你唔好理人啦 而家又唔係迫全家跟佢咁做

佢條野我細細個睇到大就話啫

你自己知自己事喇

關你撚事咩又唔係囉個杯裝你d奶水
有樓主呢種成日都做埋d弱智野既家姐真係慘

點解唔買無腳紅酒杯飲水呢

比番隻杯我呀

你屋企開酒樓？

我老豆用埋黎裝茶飲

佢話有腳型喎

仆街啦你
咪撚搞我隻杯呀

介紹隻Riedel黑柄杯俾佢啦
1000蚊左右
抵玩啦

人才嚟喎

正呀，82年既東江水

屌 笑左

你都可以睇住我條野由細變大架

咁都唔得

香港水有鉛，唔用酒杯慢慢品，點品？

唔準你教壞佢

你以為係水？vodka黎嫁傻仔

佢未夠稱唔準飲酒架

而家香港人點飲水都要人管真係可悲

我細個都試過玩野
比人屌痴線

佢買完呢個杯飲多左水呢個出發點唔好咩

好 但屌佢標奇立異之類

咁佢出街咪唔飲水囉

你又知佢出街冇帶多個紅酒杯飲水

好中二病

哎呀
Sor呀細佬

agree

我都買咗隻，搵手指捽個杯口整啲聲，感覺好爽

d凍水好似凍d

樓主不如出賣你細佬
放張相上黎

你真係痴線佬

你識乜

學定手勢第時去旅行嘆紅酒

好出奇?
公司飲水杯都係呢隻

我個條都可以由細睇到大

生活品味你識條鐵

你拎幾千銀出黎同佢去caprice食個fine dining, 咁佢就會知水喉水，still同sparkling 要用唔同杯，佢就會放棄用紅酒杯飲水

我之前用量杯飲水啦

叫佢正正經經買過隻杯啦

發忍唔住笑左

唔想搞到屋企成枱都係杯

邊個教你用hello kitty杯

你細路係弱智,無誤

之前悶悶地拎隻紅酒杯黎飲檸檬茶 好彩家姐係外國 唔係應該會有一個類似既post

酒杯敲鋼琴都得啦，拎去飲水好小事啫

有無long兩long睇下啲水有無質感
跟住同你講呢啲東江水係新世界嘅水咁